放生中興，北泡又準備整核武,唔知班盲狗特朗普fan屎又點回應

美國之音報導，北韓看來持續在咸興市完善彈道飛彈建築工地擴建。美國蒙特雷國際研究所研究員施莫勒表示，那裡的化學材料研究所，為固體燃料飛彈重返大氣層運載工具生產碳合成材料零件。施莫勒指出，許多建設發生在過去三個月，衛星圖像顯示附近的其他設施也在開發中；雖然北韓在和美國談判，但該處一直持續建設。

《金融時報》分析，液體燃料飛彈發射前需要數小時準備，但固體燃料飛彈能在很短時間內發射，使它們不太容易遭到對手的先發制人式打擊。北韓固體燃料飛彈的射程有限，只有1500公里，但分析人士認為，平壤方面希望增強自己的能力。

受到關切的設備，還包括平壤市西郊降仙（KANGSON）的一個祕密地下鈾濃縮設施，報導稱，該設施的濃縮能力，是著名的寧邊核能研究中心的兩倍。美國智庫史汀生中心的北韓研究機構「北緯38度」（38 North）網站表示，川金會一個多星期以後的衛星圖像顯示，寧邊的基礎設施仍在「快速繼續」改進。

專家懷疑，川金會前，北韓允許國際媒體遠處拍攝摧毀豐溪里核試驗場只是「象徵性」動作。網站稱，後來的衛星圖像顯示，豐溪里試驗場總部和輔助設施「看來完好無損」。

另一方面，北韓雖然還看起來炸毀了龜城以北的一個飛彈發射台，但網站表示，在六個已知的發射台和引擎試驗場以及兩個彈射試驗台中，沒有任何改動或者類似銷毀的活動。分析人士說，這一切不令人意外，因為「半島去核化」一詞，在平壤、華盛頓和首爾有不同的解釋。

根本垃圾特朗普之前同北泡個份協議就無撚用 要同北泡跪低唔係一步過，要分幾步曲。成班fan屎仲要打晒飛機

白宮星期二發表聲明，強烈反對美國國會參議院上星期通過NDAA有關中興的一項條款，這項條款阻止總統特朗普（Donald Trump）撤銷針對中興的禁令。

據悉，特朗普行政當局試圖說服國會共和黨人，接受美國商務部與中興所達成的中興協議，主張以巨額罰款和美國監管機制懲罰中興，並希望國會的最終協調版法案移除參議院版本中有關恢復中興制裁的文字。

美國政府與中國中興通訊公司達成的解禁協議變數頻生。美國商務部周二（3日）正式授權中興即日起至8月1日期間，可與部分美國公司暫時恢復部分商業活動，以保養中興在美國的網絡及設備。

美國商務部早前宣布中興違反和解協議， 禁止本國企業在7年內向中興銷售零件。美國政府上月和中興達成和解協議，罰款中興10億美元，後者需於協議期內向第三方留存4億美元保證金，及在30日內更換董事會和管理層，及容許美方指定人員進入公司檢查，作為解禁條件。

根本特朗普就係一隻賣美狗 諗盡方法去放生中興

班賣美狗特朗普fan屎又扮盲？

2020年美國總統選舉 Marco Rubio支持區（一）

多謝你幫手鬧侵，請支持Marco Rubio 上台

(反中共議員) Marco Rubio: 中共大勝美國政府

(美國) 著名「反中共」議員: 美國政府已墮入中共陷阱

美參議員聯函美航空公司 支持他們反抗中國政治長臂

《台灣旅行法》獲美國眾議院通過 美台元首互訪指日可待？

美國盧比奧參議員的《香港人權與民主法案》

侵侵叛國，RUbio當立！

(美國) 特朗普救中興恐涉「一帶一路」利益, 諾貝爾經濟獎得主：接近叛國

接近叛國的侵，應當由Rubio取代

外交政策

2011年11月，魯比歐在美國會見當時的西藏流亡政府總理洛桑森格。2012年3月15日，魯比歐在參議院召開聽證會，批評中共壓迫西藏公民，同時也侵犯中國人的人權。

2014年1月21日，魯比歐對日本首相安倍晉三進行了禮節性拜訪，對自衛隊加強軍備武力表示支持。

克里米亞危機爆發後，他認為為消除俄羅斯能源戰略的影響，美國應該出口天然氣給歐洲。

7月，中國政府單方面劃定東海防空識別區，引發中日紛爭。魯比歐指責中國「無視國際協議，破壞亞太地區的海洋安全」，從而向參議院遞交了一份草案要求譴責中國，這份提案後來在7月10日全票通過。

12月，魯比歐宣示反對美國總統歐巴馬與古巴最高領袖勞爾·卡斯楚展開的兩國關係正常化的談判。魯比歐稱歐巴馬此舉會開一個危險的先例。

魯比歐反對伊核協議，對以色列的態度表示支持。

2015年12月22日，魯比歐在新罕布夏州市政廳會議上發表講話時指出，美國必須動用武力協助盟友菲律賓防衛中國，防止中國在南海侵犯菲律賓的捕撈作業權益。他將中國宣示南海主權比作俄羅斯當局侵占克里米亞。

2017年2月16日，魯比歐與國會及行政當局中國委員會主席眾議員史密斯和參議員科頓提出香港人權與民主法案。目的是美方對對涉及鎮壓基本自由的香港或中國內地的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國的資產。

2017年12月13日，魯比歐在國會及行政當局中國委員會主持名為「中國的長臂：輸出中國特色專制主義」的聽證會，指出中國正在對外施加影響以控制資訊、進行審查和壓制異議，並批評蘋果公司等美國科技企業屈服於中國壓力進行自我審查（例如蘋果公司從其App Store下架VPN軟體）的行為。

政治立場

魯比歐最初得到了茶黨的強烈支持而當選美國參議院議員，但因為他在2013年參與的兩黨參議員組成的「八人會」（Gang of Eight）所提出的移民改革法案，導致茶黨對他的支持有所降低。《國家雜誌》（National Journal）在2013年將他列為排名第17位保守的參議員。

魯比歐反對槍械管制、同性婚姻和墮胎（強姦和亂倫的情況例外），亦反對川普禁止部分穆斯林入境。他主張增加國防預算，重啟關塔那摩監獄並將抓捕的恐怖份子關押在裡面。

生平

魯比歐的父母是古巴人，於1956年移居美國，並於1975年歸化為美國籍。魯比歐在邁亞密出生。

1993年於佛羅里達大學獲得政治學學士學位，並於1996年獲得邁亞密法律學院法律博士學位。

共和黨議員反對特朗普放過中興通訊

由參議員魯比奧牽頭的此次反對行動顯示，共和黨內部對美國總統處理其對華貿易邊緣政策的懷疑態度與日俱增。

美國國會共和黨人正在動員起來反對唐納德•特朗普(Donald Trump)修補與中國貿易關係的努力。他們起草了旨在阻止白宮拯救一家中國電信設備製造商的法案，該公司被美國的制裁推到停業邊緣。

由佛羅里達州參議員馬可•魯比奧(Marco Rubio)牽頭的此次反對行動顯示，共和黨內部對總統處理其對華貿易邊緣政策的懷疑態度與日俱增。

特朗普的助理們正在談判一個交易：美國將解除對被指向伊朗和朝鮮出售敏感技術的總部位於深圳的中興通訊(ZTE)的制裁，作為交換，該公司將改組高級管理層，並接受另一項巨額罰款。特朗普昨日表示，選項之一是對中興罰款13億美元。

該公司去年被美國政府處以12億美元的罰款。

中國國家主席習近平將解除針對中興的禁令列為與美國達成更廣泛貿易交易的一個條件。在美國商務部宣布禁止中興在未來7年從美國採購芯片和其它零部件後，該公司被迫停止運營。

昨日，北京方面宣布從7月1日起將乘用車進口關稅從25%下調至15%，一些分析人士認為，這是特朗普在中興問題上的立場發生逆轉後，北京方面作出的讓步。

自特朗普上周首次下令逆轉政策以來，魯比奧一直是共和黨內中興交易的主要反對者。他表示，將管理層變動、罰款和其他設想作為交易條件的想法不夠。

「令人遺憾的是，中國在與我國行政當局的談判中佔了上風，他們正在贏得目前的貿易談判，」魯比奧在Twitter上寫道。

「他們避免了關稅，還就中興問題達成了交易，卻並沒有作出任何有意義的讓步作為交換。」

魯比奧並非唯一有此擔心的人。國會的多個委員會上周通過了兩黨贊同的舉措，將對中興的處罰與融資法案捆綁在一起，而掌握實權的參議院銀行業委員會(Senate Banking Committee)昨日通過一項措施，使特朗普至少在一年內無法修改對中興的處罰。

特朗普表示，他尚未就中興問題達成交易，並承認，他重新考慮對中興的處罰，只是因為習近平向他提出了這一要求。美國官員把習近平就中興問題提出的干預請求，比作特朗普代表美國企業向外國領導人提出的請求。

「（最初懲罰的目的）並不是要讓中興停止經營，而是確保他們遵守我國的制裁計劃，」美國財政部長史蒂文•姆努欽(Steven Mnuchin)昨日對美國國會議員表示。

在此項爭議發生之際，美國國會的共和黨人對北京方面獲取美國技術的做法採取了越來越強硬的立場，推進了一項將賦予美國外國投資委員會(Committee on Foreign Investment in the US)更大權力，對中國投資可能給國家安全造成的影響進行審查的立法。

trump fans: 比佢地做多錯多 撚狗

Marco Rubio
‏@marcorubio

Agree with this decision 100%. It would be grossly irresponsible to allow #ChinaMobile to operate in the U.S. market. Like every #China telecommunication company, they pose a grave security risk.

Trump moves to block China Mobile's U.S. entry on security concerns

連特朗普私人律師都要反隻通俄賣美狗啦

美國總統特朗普私人律師科恩（Michael Cohen）涉嫌欺詐及違反選舉法受查，他近日受訪時強調以保護家人及國家為先，暗示不排除與通俄案特別檢察官合作。

科恩在美國廣播公司（ABC）周一（2日）播出的專訪中，被問及在保護總統及家人之間會如何取捨，他直言：「家人及國家是優先選項。」暗示必要時將背棄特朗普；但他未有正面回應一旦被落案起訴，會否與檢方合作，只謂屆時將尋求律師意見。

除了調查科恩的私人商業交易，聯邦調查局（FBI）正追查科恩在2016年大選期間，向聲稱與特朗普有染的成人電影女星斯蒂芬妮，支付的13萬美元（約101萬港元）掩口費有否違反選舉法。科恩此前一直堅稱事件是自己擅作主張，但他在訪問中欲言又止，稱代表律師叮囑自己不能多談。

科恩為特朗普集團效力多年，曾揚言「可為特朗普擋子彈」，然而訪問期間他處處與特朗普唱反調，稱不同意通俄案調查是政治迫害、亦不認同將FBI「妖魔化」，又指若果被特朗普或其團隊抹黑，將予以反擊，「不會做沙包」。

成班盲狗

好快就會證實到特朗普係一隻通俄賣美狗

2020年美國總統選舉 Marco Rubio支持區（一）

冇錯！係時候彈劾侵
請支持Marco Rubio 上台

Hispanic而家core支持 trump個班人唔會支持